黑色噴漆 犬頭盔睇唔到

如題